Anti-Mask Law in Hong Kong is about Facial Recognition & A.I

By The AI Organization - October 6, 2019
Anti-Mast Law Made to Use Facial Recognition & AI to Hunt Hong Kong Citizens
Cyrus A. Parsa, Image Courtesy of Piyamas DulmunSumphun, Dreamstime
China needs Facial Recognition AI technology to closely identify, spy, track, influence, sabotage, threaten, quarantine, hunt, arrest or kill its owns citizens who are not in compliance with Communist law. Hong Kong students and its people are challenging China’s moves to take over their freedoms by taking to the streets. The masks served as one layer of protection to be identified.

Anti-Mask Law Meant to Store Facial Recognition Data to Track the Person’s Relationships

With the masks off, the persons face can be identified and ran in multiple data bases with the use of Artificial Intelligence to assess numerous relationships, threats, and future actions. After identifying you, your face, bio-metrics and other data is ran in every social media and payment network known publicly. This includes Facebook, Twitter, QQ, WeChat, the Baidu inter-connectivity, and payment networks like Alibaba, Alipay & Amazon. After the AI system runs your information, it finds addresses, bank data, shopping habits, and behavior patters for you, your friends, their friends, families, and any person or entity linked with you directly or indirectly.

For details, please go to

AI with Facial Recognition Hunts HK Youth

AI Data Extraction Leads to Embedding Spies to Capture HongKong Citizens

For details, please go to